<resources>
    <string name="app_name">TurkeyScholiership</string>
    <string name="text">
        Material Design Android Studio Modern dashboard screen UI Design app Tutorial | Adobe XD to Android Studio XML | material UI android studio | mobile dashboard UI | mobile ui | best app design 2021

This tutorial video will show you how to create simple android material Modern Dashboard page with Adobe XD and XML code.
Write in the comment section if you have any Question
For more awesome android tutorial videos please subscribe to this channel and don’t forget to click the bell icon!

Download resource Files From Here :
To get the source link, please watch the video until the end of it. The link will be displayed as a subtitle while watching the video.

Please Subscribe Here
    </string>
    <array name="countries">
        <item>اليمن</item>
        <item>السعودية</item>
        <item>مصر</item>
        <item>سوريا</item>
        <item>لبنان</item>
        <item>الجزائر</item>
        <item>المغرب</item>
        <item>تونس</item>
        <item>البحرين</item>
        <item>الامارات</item>
        <item>الكويت</item>
        <item>السودان</item>
        <item>الصمومال</item>
        <item>جيبوتي</item>
        <item>المجر</item>
        <item>عمان</item>
        <item>تونس</item>
        <item>لبنان</item>
        <item>جزر القمر</item>
        <item>ماليزيا</item>
    </array>
    <string name="turkyInfo">
        المنحة التركية هي منحة دراسية مجانية ممولة بالكامل من الحكومة التركية للطلاب الأجانب، وتوفر للطلاب مميزات أكثر من مميزات الدراسة العادية في تركيا في أفضل الجامعات التركية.
وهي واحدة من أهم المنح الدراسية المقدمة من الحكومات في مختلف دول العالم، وتشمل مراحل البكالوريوس والماجستير والدكتوراه والبحث العلمي.

وتوفر الحكومة التركية ما يقارب ال 5 آلاف مقعد سنويًا للمنحة التركية بتمويل كامل.
    </string>
    <string name="bankInfo">
        شروط ومميزات المنحة المشتركة(منحة البنك الأسلامي مع المنحة التركية) لاتختلف إلا في شرطين  الأول يتم إعطاءالطالب بدل سكن وعلى الطالب أن يجد سكن بنفسة الشرط الثاني :  بالنسبة لطلاب الدراسات العلياء فيجب بعد التخرج ان يقوم الطالب بدفع نصف الراتب المدفوع له طول سنوات دراستة لأيشمل الشرط الثاني طلاب البكالريوس .
    </string>
    <string name="turkeyCond">
        شروط المنحة التركية لكل التخصصات.
شروط المنحة التركية لعام 2022 من السهل توفرها:

أن لا يكون المتقدم على المنحة التركية يحمل الجنسية التركية أو كان يحملها من قبل.
أن لا يكون طالبًا في جامعة تركية أو قام بالتقديم على جامعة تركية لنفس مستوى الدراسة.
أن يكون تخرج من المرحلة الدراسية السابقة أو على وشك التخرج بحلول نهاية العام الدراسي.
شروط مرحلة البكالوريوس للمنحة التركية:
يجب أن يكون أقل من 21 عامًا.
ألا يقل المعدل الدراسي عن 70% في الثانوية العامة لكافة التخصصات.
ألا يقل عن 90% لدراسة التخصصات الطبية.
شروط مرحلة الماجستير للمنحة التركية:
يجب أن يكون أقل من 30 عامًا.
أن لا يقل المعدل الدراسي في مرحلة البكالوريوس عن 75%.
شروط مرحلة الدكتوراه للمنحة التركية:
يجب أن يكون أقل من 35 عامًا.
أن لا يقل المعدل الدراسي في الماجستير عن 75%.
شروط مرحلة البحث العلمي للمنحة التركية:
يجب أن يكون أقل من 45 عامًا.
---------------------------
        مميزات المنحة التركية.
تُعرف المنحة الحكومية التركية بتعدد مزاياها، وتشمل هذه المميزات النقاط التالية:

راتب شهري للطلاب:
طلاب البكالوريوس: 800 ليرة تركية
طلاب الماجستير: 1100 ليرة تركية
طلاب الدكتوراه: 1600 ليرة تركية.
البحث العلمي: 3000 ليرة تركية.
الرسوم الجامعية:
لا يتكفل طلاب المنحة التركية بأي مصروفات دراسية.
التأمين الصحي:

يتمتع طلاب المنح التركية بتأمين صحي حكومي يساعده على تلقي العلاج مجانًا في المستشفيات الحكومية، وبمبالغ زهيدة في المستشفيات الخاصة.
السكن:

توفر المنحة التركية سكنًا مجانيًا لطلابها طوال فترة دراستهم.
يمكن للطالب الانتقال من السكن المحدد له، وفي هذه الحالة يتكفل هو بتكاليف سكنه.
دراسة اللغة التركية:
يحصل جميع طلاب المنحة التركية على سنة تحضيرية مجانية لدراسة اللغة التركية، حتى وإن كانت لغة الدراسة هي لغة غير التركية.
تذاكر الطيران:

تقدم الحكومة التركية تذكرتي ذهاب وعودة مجانية للطلاب الحاصلين على المنحة التركية.
تخفيض المواصلات:

توفر الحكومة التركية تخفيضًا لطلاب المنحة التركية على المواصلات الداخلية التي يحتاجها الطالب للتنقل داخل البلاد.
فرص التدريب:

يساعدك برنامج المنحة التركية في الحصول على تدريب عملي خلال فترة دراستك.
قوة الدراسة:

توفر المنحة التركية مكانًا للطلاب المقبولين في واحدة من أفضل وأقوى 50 جامعة في تركيا.
مساعدة الحكومة للطلاب:

تساعد الحكومة التركية طلابها في جميع إجراءاتهم بدءًا من سفرهم وحتى استقرارهم في تركيا.
    </string>
    <string name="interVirw">
        تتم المقابلة فيما يتراوح بين 15 و30 دقيقة.

وتمر بالخطوات التالية:

يقوم الممتحِن بالترحيب بك والتعريف عن نفسه، ويطلب منك التعريف عن نفسك.
يفحص الوثائق الخاصة بك ويتأكد من صحتها وصحة بياناتك.
يسألك عن دوافع الترشح، لماذا اخترت تركيا ولماذا اخترت المنحة التركية ولماذا هذا التخصص تحديدًا.
يسألك المختص عن دراستك ومعرفتك الأكاديمية.
يسألك عن عائلتك، وضعك لمعرفة وضعك المالي.
السؤال عن اللغة التركية، هل أنت قادر على تعلمها أو مهتم بذلك أم لا.
سؤالك عن نشاطاتك وهواياتك.
ثم يتعمق المختص في مستقبلك المهني، ما هو طموحك وكيف تخدم بلدك بمجال دراستك.
حدد إجابات عن هذه الأسئلة واكتبها ولا تخاف، فالأسئلة هي فقط بدافع معرفة شخصيتك وما إذا كنت مؤهلًا للحصول على المنحة التركية.

كن ودودًا وهادئًا
خذ وقتك وفكر في إجابتك.
قم بتقديم المعلومات الصحيحة.
    </string>
    <string name="link1">https://www.youtube.com/watch?v=rTl2i-Sfj3A</string>
    <string name="link2">https://www.youtube.com/watch?v=egVXrA6wQcY</string>
    <string name="link3">https://studyfans.com/details/717/%D8%A7%D9%84%D9%85%D9%86%D8%AD%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D8%AA%D8%B1%D9%83%D9%8A%D8%A9-2022#h_98363961311640789184714</string>

    <string name="importantDates">

           تاريخ فتخ المنحة التركية بدا في تاريخ 1/10/2022 وانتهاء في تاريخ 2/22/2022 يتم تقييم الطلبات في الوقت الحالي يتم أرسال القبولات المبدئية للطلاب المرشحين في شهر يوليو اي شهر 6 ثم يتم أجراء المقابلات الشخصية ويتم السفر في شهر سبتمبر اي شهر 9 من كل عام .
    </string>
    <string name="message1">
        يتم في هذه الصفحة تحديث البيانات بشكل دوري وفي حال وصل رسائل القبول لاي طالب من اي دولة سنحاول ان نقوم برفع ذلك في هذة الصفحة وسيتم إظهار اسم الدولة مع تاريخ وصول رسالة القبول مع بعض التوضيح !
    </string>
    <string name="veryImportant">يتم تحديث التطبيق بشكل دوري ويتم تحديث البيانات دون الحاجة الى التحديث إلى الاصدارات القادمة لذى كن على أطلاع بشكل دوري لمعرفة هل تم بدء أرسال القبولات للطلاب المرشحين بالتوفيق للجميع ^-^ تحيات بشر قشار</string>
</resources>